(beta版)sony機不斷出現"連線system property失敗"

已經4天沒法登入APP

TOP

有冇圖？

加一 sony

今朝更新咗 已解決問題

Thank you admin